msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP-PostViews Plus\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-07-06 18:57+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-07-06 18:58+0800\n"
"Last-Translator: Richer Yang <fantasyworldidvtw@gmail.com>\n"
"Language-Team:  <fantasyworldidvtw@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: postviews_plus.php:152
#: postviews_plus.php:207
#: postviews_plus.php:248
#: postviews_plus.php:303
msgid "N/A"
msgstr "沒有文章"

#: postviews_plus.php:347
#: postviews_plus_admin.php:18
msgid "Views"
msgstr "瀏覽數"

#: postviews_plus.php:347
#: postviews_plus_admin.php:18
msgid "User Views"
msgstr "使用者瀏覽數"

#: postviews_plus_admin.php:15
msgid "Update Option Success"
msgstr "成功的更新設定"

#: postviews_plus_admin.php:20
msgid "Reset Options Success"
msgstr "成功的重置設定"

#: postviews_plus_admin.php:24
msgid "Reset Post View Timws Success"
msgstr "成功的重置瀏覽數"

#: postviews_plus_admin.php:28
msgid "Cleared User User_agent Success"
msgstr "成功的清除使用者的User_agent"

#: postviews_plus_admin.php:33
msgid "Update BOT User_agent Success"
msgstr "成功的更新機器人的User_agent"

#: postviews_plus_admin.php:42
msgid "Report BOT User_agent Success"
msgstr "成功的回報機器人的User_agent"

#: postviews_plus_admin.php:44
msgid "Report BOT User_agent Fail"
msgstr "失敗的回報機器人的User_agent"

#: postviews_plus_admin.php:51
msgid "Reset Bot User_agent Success"
msgstr "成功的重置機器人的User_agent"

#: postviews_plus_admin.php:69
#: postviews_plus_admin.php:104
msgid "Options"
msgstr "設定"

#: postviews_plus_admin.php:70
#: postviews_plus_admin.php:105
msgid "Remember the User_agent Of User."
msgstr "記住訪客的User_agent."

#: postviews_plus_admin.php:71
#: postviews_plus_admin.php:106
msgid "Add Views number if User is logoin."
msgstr "當使用者登入後也計算文章閱覽數."

#: postviews_plus_admin.php:72
#: postviews_plus_admin.php:107
msgid "Add Views number in Blog Index Page."
msgstr "在部落格首頁的閱覽計算在文章閱覽數內."

#: postviews_plus_admin.php:73
#: postviews_plus_admin.php:108
msgid "Report BOT User_agent when update."
msgstr "在更新機器人的User_agent之時回報"

#: postviews_plus_admin.php:74
#: postviews_plus_admin.php:109
#, php-format
msgid "Output format of most views. (%1$s: Views number. %2$s: Post link.)"
msgstr "最多人瀏覽的輸出格式. (%1$s:瀏覽數. %2$s: 文章連結.)"

#: postviews_plus_admin.php:74
#: postviews_plus_admin.php:109
msgid "with bot views."
msgstr "包含機器人."

#: postviews_plus_admin.php:75
#: postviews_plus_admin.php:110
msgid "without bot views."
msgstr "不包含機器人."

#: postviews_plus_admin.php:76
#: postviews_plus_admin.php:104
msgid "Update Options"
msgstr "更新設定"

#: postviews_plus_admin.php:76
#: postviews_plus_admin.php:104
msgid "Reset Option"
msgstr "重置設定"

#: postviews_plus_admin.php:76
#: postviews_plus_admin.php:104
msgid "Reset Post Views"
msgstr "重置瀏覽數"

#: postviews_plus_admin.php:79
#: postviews_plus_admin.php:112
msgid "User User_agent"
msgstr "使用者的User_agent"

#: postviews_plus_admin.php:81
#: postviews_plus_admin.php:112
msgid "Clear User User_agent record"
msgstr "清除使用者的User_agent紀錄"

#: postviews_plus_admin.php:84
#: postviews_plus_admin.php:115
msgid "Bot User_agent"
msgstr "機器人的User_agent"

#: postviews_plus_admin.php:85
#: postviews_plus_admin.php:116
msgid "Here are a list of Bot User_agent. Start each User_agent on a new line."
msgstr "這是監測機器人所使用的User_agent的清單.每一個User_agent在一行."

#: postviews_plus_admin.php:86
#: postviews_plus_admin.php:115
msgid "Update BOT User_agent"
msgstr "更新機器人的User_agent"

#: postviews_plus_admin.php:86
#: postviews_plus_admin.php:115
msgid "Reset BOT User_agent"
msgstr "重置機器人的User_agent"

#, fuzzy
#~ msgid "Output format of most views. (%1$s: Views number. %2$s: Post link.)1"
#~ msgstr "最多人瀏覽的輸出格式. (%1$s:瀏覽數. %2$s: 文章連結.)"
#~ msgid "Output format of most views. (%1$s: Post link. %2$s: Views number.)"
#~ msgstr "最多人瀏覽的輸出格式. (%1$s:瀏覽數. %2$s: 文章連結.)"

